文宣麻煩入一入黎

好好利用呢張相同藍屍廢老講清楚

18區連儂牆貼哂佢

文宣教育非常重要！

推

入黎幫手推

麻煩就竹黎一齊推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推 8月5全民大罷工

推 8月5號全民大罷心工
推 文宣組手足

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討